catgirl直播推爆討論區(16) CG快回水苦主大聯盟

大家加入c豬youtube會員前要諗清楚
依家做新會員 最舊嘅片只可以睇到今年六月而事前係完全冇聲明 有巴絲俾完錢加入完先發現冇得睇番舊直播

c豬係事後先聲明

仲有 本身公開嘅直播留底有41條 但無啦啦private淨幾條 c豬點解你唔直接del左youtube channel？

c豬多次係直播到話連登嘅人係無聊人
亦多次強調佢係做自己 但佢成日mon po
連本身一個星期大約開3至4次嘅直播
都因為連登嘅討論區而變到一星期一次
(仲死撐本身都係一星期一次)

新加入左會員想退嘅話記得申請退！

上面個交易ID 可以訂閱比左錢通知個email搵返

呢個網好多c豬嘢睇

新人睇post前必睇經典likef
事源ken想食珍珠奶茶雪糕(79台幣) C豬閪面狂話20蚊港幣喎？又話冇理由你食咁貴我又唔食....買完然後喪話好難食
詳情請睇4:13:12

《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
Magnesium > Magnesuum
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
饒河夜市 > 曉河夜市
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

c豬金句
1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. (一邊狂食炸嘢) 我唔中意食炸嘢 呢個真係好炸呀!

5. (一邊狂食甜嘢) 我唔中意食甜嘢 呢個真係太甜喇!

6. 其實我本身有潔癖嘅 哎呀好污穢呀!! (自己平時最污穢 佢對潔癖有好大誤解)

7. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正 (覺得自己係正宗泰國人)

8. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎 (閪面)

c豬同ken的小劇場(from likef)
1. c豬扑嘢時 攤係張床做死屍等ken自己郁
ken個無奈樣

2. 扑完嘢 cg鬧ken咁快完事
話去廁所屙屎時Ken個無奈樣

3. cg想扑嘢 發姣 但ken完全唔想理佢嘅無奈樣 ken差未一掌打埋去cg塊面

4. Ken真係好好 帶住身患重病嘅c豬周圍遊歷

Lm

lm 推到cg收皮

lm

推到條撚樣收皮

推到條肥婆仆街

Push

一晚就爆

Linna個樣

起碼有4牛肥嘢

上個po真係推得勁快

CG 好難爭食喎

屍豬 kengirl 墮linna 馬田
到底全盛時期可以食幾多野

張拜山圖太衝擊
一下子就爆咗post

恐怖過c豬

真係好肥應該肥過c豬好多

linna真係肥過cg好多
所以cg先同佢frd

又爆一個

十個人既份量都好誇張
我無睇錯係有兩個蛋糕 好可怕
佢地狂食症真係好嚴重

睇個樣都係臭格

睇身型 Cg同Lin娜應該一人食四人份

有咁多隻暴龍 差唔多啦

墮linna好似荒野女巫啊....

到底有幾多個係飽肚離場

岩岩先發現屍豬del咗個likef list

上個po有絲打話佢地好似跑馬咁食 笑撚到我

暴龍

現場應該2個瘋狂爭嘢食

分分鐘臭過c豬

同埋兩個Pizza

係呀屌
btw好耐冇見你喎

進場10個 離場2個 linna 同 cg 食埋其他人

其他人見到佢地狼吞虎嚥個樣到底會有咩感受
Cg可能又會眼超超望下其他人拎幾多 唔執輸咁計住計住搶黎食

哇 真係陰d陰d mon住post
一定嬲到痾綠色啫喱

2個pizza算得係咩 平時cg&ken都嗌2個大批啦

同大家跟跟個賽況先～
眨下眼 屍豬又啪咗四隻蛋落肚喇
見佢左手一隻pizza 右手一隻雞脾 戰鬥力不容忽視
轉個頭linna 又攞起咗成件芝士蛋糕諗住直接隊喇

係我
copy返過嚟比大家想像下

一開閘 cg已經搶先夾左兩舊燒肉 四件雞翼
Linna跟隨其後 立即夾走三粒蛋 五舊叉燒
而ken就被完全拋離 只係夾到一件炸雞

知道自己食得少過其他人就默默咁閪面

痴撚線

屙綠色啫喱

狙擊cg元祖之一

佢地其實係咪call密斗進場

呢三、四日有野忙
估唔到爆咗5個post
我記得我上個留言係第11個post

屙埋腎石

條頸都消失埋 下巴同心口竟然直接連住

笑撚死
原來收埋likef係冇用
一個IG post都夠推百幾個留言

未見到咁肥既人...

原來lin娜真身係咁 比之前張p圖呃左十幾個post

cg失策啦

又係宮崎駿

多得c豬做埋啲on9野引晒所有無聊人上水

我諗佢個到得一個對手同到佢鬥 表面笑住講野
心裡面計緊自己食少左幾多 一定要公平

以後點睇宮崎駿啲戲

其實佢地個個都有潛質拍大胃王

冇晒啲likef都阻唔到我地討論

q仔應該只會繼續默默搖頭講話 飽啦 你哋食啦 我唔食

屌，真係好似

想睇佢地拍大胃王

天生一對

同佢野餐個啲係咪佢忠粉
我都想同cg野餐

C豬參考下黎拍片啦
唔好再拍啲垃圾啦

想知佢地點夾錢，係咪除返人頭

下一步應該係直接執左個ig佢

我驚佢private埋IG

尋晚我都仲想嘅 但佢hide晒啲likef我就唔想了

拎本簿mark低每人食左幾多 之後逐牛咁計

上個post成班無聊人發晒癲咁推

同屍豬女神野餐已經係福利
緊係要請佢食肉肉啦

Q仔雖然都好肥 但睇得出會係好好既肥仔
即係識禮讓同埋尊重 唔會只係只顧自己自私咁獨蚊瘋狂食

直頭執柒個channel啦
拋頭露面拍片怕人笑

真係得佢會買

CG: 你係咪唔中意食

諗住hide likef 會阻止討論
依家越推越快

咁我食埋佢啦

之前分椰汁糕，已經覺得佢人算係咁
屍豬真係勁肉酸
肥婆真係無一個係無辜

係囉仲以為你已經唔再追擊

屌你一日三個po

當然啦 逐件計咁蝕底 我哋精明既cg bb點會肯

G持佢執咗個channel

唔好 我會冇咗好多娛樂

想知佢地十個人係咪都咁「公平」地分野食

好報告下現場環境先 linna左手一筒kfc 右手一隻燒鵝脾 睇黎今日狀況唔錯 咦咦 上屆冠軍cg開始進攻啦 佢竟然使出絕技—一啖一隻蛋轉眼間已經清曬一打蛋 睇番cg既戰績 佢已經食左40條芝士腸同2個pizza大批 睇黎cg好大機會再贏一次wor我地會密切留意現場狀況 交番比大台

唔知c豬追唔追得切呢

仲要由不推變推

唔好以為唔開likef就可以制止到我地討論

咁我哋分兩份

會暫時冇咗讀寫障礙 睇字會睇得好快

可惜14未推爆

人地有d拍大胃王要假食 佢地一定唔洗

原來佢ig post有寫
佢拜山嗰日一個人屌打咗幾十隻雞翼

3牛肥野唔執輸 密密食
驚死蝕底既樣
有likef就好笑了

讀寫障礙必要時先會出現

一路食腸一路追

食5隻已經飽...

等佢學多啲字呀

其他人應該餓住走

計番你食左幾多舊燒肉 幾多隻雞翼 幾多塊pizza 再除番開幾錢

C豬bb好細食架咋

想睇依個likef

佢點解唔hide埋d舊相 對舊followers唔公平喎

我半年都食唔到幾十隻

好飽 好飽呀真係 嗌唔嗌芝麻糊好

好飽啊好飽啊 (一路望住ken個碗

屍豬啲ig post 成日tag 棉花糖女孩。。。
乜佢都算棉花糖咩

佢mon到實，一陣分分鐘hide埋

都係一pat嘢

好飽呀 食咗十三碟點心喇 但我真係好想食牛肉腸啊 叫唔叫好呢

垃圾口女人就有佢份
劣食屍豬

扮細食

說時遲那時快, 當Linna夾完之後, CG亦不甘落後, 無理由妳夾咁多而我就只係......突然加快速度, 以每四秒就處理完一隻獵物, 而且由內檔抽咗出嚟外檔, 準備去其他更有利既位置發動下一輪攻擊。可見佢既鬥志非常強勁, 決不可蝕底 !

糖尿病女孩

cg：你食唔食芝麻糊
Ken: 你食唔食呀？我冇所謂呀
cg：你想食就食 係你決定 想食咪直接講 最憎人想食又唔講
Ken: (無奈) 咁食囉

肥騰騰

:呀ken你食唔食？(逼佢嗌)

係喎

「你覺唔覺得好食先？真係好好食喎嗰碟牛肉腸」
自己大食就想拖埋人落水

棉花糖好白滑咖喎。。。佢。。。。邊係。。。

del埋佢啦唉 唔洗煩

邊條likef

人地係日系會打扮都幾可愛
佢就。。。 叫佢打扮下好似叫佢去死咁

笑死

cg：你想食就食 係你決定 想食咪直接講 最憎人想食又唔講
係咪同緊自己講

屌以後唔好叫係野餐直接話去拜山算啦

係燒到起火既棉花糖

好似係40條腸嗰條
但係叫阿ken叮腸

就算食唔飽, 一次食咁撚多隻, 就算有幾好食都頂唔撚浦

根撚本係啦
條肥婆有口話人

真心佢地成班人去食放題會點

叮腸好劣食

清哂廚房啲食物

禁止入場

食窮間餐廳

食咁多激素

馬丁呀
唔好成日叫錯馬田

拜山Likef

會食窮人地間舖
有時都幾羨慕佢哋咁大食 好抵食咁
我去食放題食得少又慢

馬田得意好多

俾一人錢食10人份量

登櫈 馬田岀來了

以後俾人blacklist

我都係 次次食都係蝕哂本

分分鐘隔離枱冇得食

呢條好似好多笑料

佢會話 我30個鐘冇食嘢

宇～宙～大～爆～炸～

可能屌鳩人地上菜慢同少
放題職員睇到佢地身型都知乜事
可能會收到上頭指示拖單

好細粒

其實馬田同c豬係咪識

所以要食番30 個鐘嘅份量

佢隻虎牙好Q

有聲馬田好搞笑

係, 我都好羨慕啲人大食, 不過係羨慕啲大食既瘦人而唔係一啲二百幾三百磅大食既人

好矮架咩佢？以為有175

而家先係第一餐~~~~

佢地之前都試過囉
放題嗌十碟嚟得5碟就狂屌9人

cute 但太矮

Cg唔敢追單 又會叫Ken去問

同我差唔多高 真人似小拳石

冇人會羨慕一d 狂食食到自己變肥豬既人

我係馬田忠粉黎

佢地會發癲嫁
沖曬入廚房搶

佢幾高

好明顯啲職員一睇就知啦
做放題餐飲，點會唔望下個客
真係開善堂咩

飢荒咩

:除咗tick 走咗嗰幾樣食物，其他全部要10碟

由佢唔出樣個陣睇到宜加

男朋友feel

。。。。咁。。。。
真係爭啲喎師兄

屍豬現場唔敢屌㗎
實細細聲屌俾ken睇
再點ken去追單

為佢地好咋食咁多肥死佢

其實呢個po真係冇人諗過要狙擊佢
相反仲想佢長做長有 大家繼續睇
巴絲仲日日睇佢啲片甘心俾廣告佢
仲要都比我想像中多人課金俾佢
同出面點樣狙擊kol
俾dislike同skip/pause廣告嗰啲冇得比

佢咁樣反手一招真係冇人救到佢
果然呢啲閪格遲早害死佢
長痛不如短痛啦ken 唔好再盲目縱容

"小本經營, 體重過高食量過大者請勿光顧, 高抬貴手, 感激不盡 "

開頭睇bob叔 後尾bob叔推薦馬田channel先過去睇佢

識煮野食嘅男仔好加分

屍豬真係勁縮沙

仲要識整野食 好加分
做乜變咗馬田post

個陣仲叫佢做牛餐肉

有聲
明明係佢想食又要ken出聲

Hihi

Bob反而我係3年前先開始睇

就黎覺得Q仔都得意過cg

係門口貼晒佢地啲大頭

佢個膽同佢身型唔岩比例

cg啲說話全部對返佢自己講就啱
好似珍珠奶茶雪糕咁

反差萌

覺得點

其實武肺過左之後
旅發局可以請屍豬一行人宜傳美食節
個shot影住佢地食野食到小千老豆老母咁
畫面好靚

無理由你食咁貴而我又。。。。。

唔小心高過馬田

倒自己米

有一個公平方法 就係計時拎野食
每人限時一分鐘 拎到幾多就幾多

和尚買梳

費事同cg爭食嘅q仔

我都唔高
我覺得馬田還可以

你個嘢壞咗啊~~~~~

你個野壞咗呀

個一分鐘塞曬入個口到

明明都係肥仔 q仔俾人觀感好好多

公平食物使用政策

屌

係咪專for大size架？

驚香港改名做劣食天堂
屍豬食開10 bhat串燒㗎

日日有好野食

識煮野食

馬田係筍盤

撞機

點解似小拳石

明明都係叫martin 點解可以差咁遠

由記得一開始個個「啊～～～～～」

有錢收佢咩都話好食

會唔會食到變Cg

屌
家屬圖真係笑到仆街

屍豬幫咩公司賣廣告就簡接同間公司倒米
你真係想香港旅遊業陣亡？

係呀係呀
想知review

為左馬田唔會好似阿ken咁
我唔會變到屍豬咁

一幫邊間公司賣廣告個間公司就執粒

之前泰邊爐單嘢係咪likef 來？
我搵唔到

馬田好似有做gym ?? 一齊做

咁佢接多啲紅底廣告

片嚟㗎

呢間嘢執咗未

唔係 片嚟

邊條片啊？唔見有既

佢自己都就執粒啦

想睇佢搭避風塘d船仔去明星海鮮坊
好似千與千尋咁去油屋

mon到實

唔知ken有乜感受
今晚會唔會瞓唔着
俾屍豬搞到就收皮

間接開名話你改圖

留意番係墨綠色

比cg強姦

改個圖就咁嬲

會唔會遲啲開條片黎澄清

比人mark名了
但我之前真係fans黎
係癡線西做話護貓手嫁

又要嬲又要睇

我黎講應該買左都唔多着唔舒服

冇得著依喲衫去fans meet了

係榮幸嚟

去程還好
回程食飽會沉船

唔該曬可樂絲

無記錯嘅話好似睇過遲啲會出埋細啲嘅size

第一次因為乘客過重而沉船

講佢啲脂肪 遇熱即溶

有定期likef 就好了

好賤

你哋嗰啲大嚿啲喎

護士Hello

你係會員？

佢咁樣做肯定大把人下個月唔join 會員 希望d 舊會員清醒d 唔好再比錢佢賺

on9 得likef有素材被人惡搞咩？
你一條片都大把啦
有本事咪以後都唔好岀片

我地會唔會比忠粉踩場

但唔敢講嘢 會好悶上次睇到一半都放棄 好彩最後有得笑下

本身又話對舊會員唔公平 而家就話比人改圖

咁邊個理由先啱呀？

定期唔知係咪隔勁耐先一次
冇獎競猜今個禮拜會唔會有likef

舊會員唔睇連登 佢地清醒唔到

鬼叫佢直播訓覺先會出到張家屬圖

攪拌機stand by
量杯stand by

咩料 mon po就直接講啦

其實ig都有好多

唔得啊 你個量杯有1cm3誤差啊

有可能好似澄清兩公婆條片咁

好想知佢個7萬訂閱係咩野人

煮食量匙stand by

cg睇哂十幾個po都唔識反省下

差在未開你名咋

比人改做wts sticker就ok double standard到

可以澄清啲乜？

我係其中一個

:我並沒有芝士拉絲和辛辣海鮮

陰公，原來已結業
屍豬燈到咁

Cg成q日話第一餐/成日冇食過野/30個鐘冇食過野，根本係瞓咗覺嘛
其實成日冇食過野都唔會好似佢咁暴食法，
覺得佢只係求入口同吞個下滿足感，唔係真係品嚐食物
食大咗個胃冇得返轉頭，真係睇到佢好有潛力
大胃王參加競食比賽應該係佢理想職業啦

佢真係好蠢，不但鍾意講自己核突野仲做人冇公關
其實呢一出片依度都會熱烈討論嘅，
cg你算啦承受唔到另一啲嘅言論聲音，一係退出唔好做啦，一係唔好mon post,係要咁on 9望到實

Ken快撚啲開新channel啦，飛起cg,唔洗怕冇人課金俾你

有咩野澄清？
澄清自己唔係辛辣海鮮味？而係麻辣海鮮？

自己其實唔大食

磅 stand by

一星期一次當定期
明明之前唔係

佢一定嬲到紅都面曬

連登會員何寶榮叔叔

識得回頭是岸就得

唔係話舊觀眾反映唔公平㗎咩
今天的貓打倒昨天的貓

依餐係我今日第一餐

你個塊pizza多d餸

明明我地啲改圖都唔差其實
冇醜化佢

一日只係食一餐

Sorry自膠原來你哋已經講咗
仲諗緊自己會唔會落地獄

仲意外發現ken幾咁襯千尋

內容失實喎

之前有好多真fans用幾個ac sub
我都有，今晚unsub哂
而家因愛成恨想屍豬收皮

證明真係好似

佢已經嬲到唔知自己講緊乜

btw張家屬圖其實係佢自己灘住係床灘左成個likef
點cap佢都係呢個樣咖啦 扮乜

澄清有著底褲

佢嘅一日係咪用鐘頭計？

c豬:d 野食都係ken嗌架乍 我都唔想食咁多既

我覺得冇

咁真係好大
啲形容好到位

我覺得有

好癲 放左兩日假唔追po姐
11變16

cg已經變成形容詞

嬲我地加左行字
然後likef都唔比提張永100

仲有電子磅stand by

頂 近1-2個月嘅likef就唔會比人改圖咩
goodest logic

開likef訴苦同乞食啊

cgology!!

講到啲片就唔會俾人拎黎改圖一樣
咁不如所有片同likef都淨係比會員睇啦

咬幾下就吞 真係冇食到食物個味 就算係食腸仔

我都unsub 繼續推到佢收皮

澄清張家屬圖我都唔知有咩澄清

正確答案係小氣

將cgology發揚光大

「多野食到連屍豬都覺得飽」
證明真係有好多野食

不過佢仍然會話好味

咩又食呀 你知唔知我地24個鐘冇食過野呀

喂呀我都中意食麻辣海鮮咖

其實改圖同likef有咩關係

好想睇

笑左出聲大聲到驚嘈醒屋企人

博舊會員同情

寶榮啲圖不知幾高汁
同埋冇likef就等於冇material㗎咩
人哋睇likef先發現你格衰嗰啲你唔講埋？

佢唔好出樣囉

好賤添

寶榮係mvp

咪係囉 卡通咋喎 咁cute

澄清冇籌款

喵 我地已經食到好飽好飽

其實Ken是我的兒子

有聲啊屌

要同啲盲粉圍爐呻下喊下

佢肯戴返個bra著返條底褲都少好多張圖啦

澄清係得一條梅菜褲

hi 又係我cat girl 呀

好鐘意肉肉兵團張圖

要買個準確至0.01g嘅電子磅

咁真係唔怪得我地

如果有 一定又係好似上次咁扮冇嘢

下 佢之前個story 唔係咁嘅理由架喎

澄清得五牛依喲 冇十牛依喲

之前啲人哋改圖WhatsApp stickers又識喺度話幾好笑
自己又整一套stickers咁
點呀今次比我哋講到痛腳呀？扮唔落去大方嗱？
露出咗你真面目啦

睇佢扮肚痛扮細食都好

但本身引到人笑就係張原圖咋嘛
行字加成不大 係個梗夠經典

又來譚仔加底

佢del咗之前個story

鍾意呢條片就 卡 沙busi卡li悲 卡jer chan li a bye biiii

我有save 過佢啲whatsapp stickers
不過唔敢用

佢做啲野真係好雙重標準
如果係馬丁改圖 佢即刻腿張開啦

好似係我耳邊講咁

大佬呀 佢真係成日衝出黎柒
同埋佢唔開likef先開始改圖
佢調返轉黎講

係呀 話係fans話唔公平吖嘛

記得㩒噹噹呀

有聲

屌笑死

澄清你哋禍害嗰啲食物囉
芝士拉絲辛辣麵 唔想以後食唔落呀

會俾人block

咁仆街

Thx for watching

咁我地今日就黎到呢間...

Come on fuck me and give me money

而家del咗當冇講過？

澄清去廁所係冇沖廁

都話咗改圖個啲要好自為之

仲有 to be continued...

可能佢自己睇完都笑到仆街

我屌

改名洗底

澄清冇屙屎落廁板

屌有聲隻手仲要郁住咁講

最衰likef chat唔可以出圖 如果唔係到時Po翻

笑死
佢睇黎好憎d 改圖
一於改多d 待佢激到死死下
同埋likef 可以搵人開台轉播留底
永續呢個post

就快要出story話 哈哈笑會然每日quota就係用嚟開我啲po！

Bb個張真係笑到仆街

中撚曬cg毒

應該冇 下下4,5個鍾 邊個會得閒back up睇佢

可能佢地自己skype當係定期開likef

Mon到實
見反駁唔到就話人改圖
接受唔到人地改圖咪摺個youtube囉

當年屍豬都係靠高登仔啲勇者㙮上位姐
唔係邊有人識
又唔見屍豬當年彈出嚟話人地當佢勇者㙮
而家紅咗又扮錫身

錯啦 係比外賣仔偷食左啊！

根本就斬腳趾避沙蟲

因為知自己前言不對後語

佢真係好柒

一早cap左圖啦cg

馬神個陣啲改圖爆曬post添啦
同埋佢對上個次泳衣改圖紅左
事後仲拎埋黎印tee

我都save過 一用d人就叫我咪鬼再sd

繼續唔好likef 拍埋洪瑞珍d廢片比其他kol 恥笑啦

我地重溫下

佢放得啲片出嚟就算冇人專登cap
都係隨時睇片就睇到個畫面㗎啦

我仆街啦

以為自己好紅扮曬嘢明明本身都係靠呢啲輿論上位唔係連登講我都唔知邊個係cg

佢係到石頭 腳
學晒中共啲野果然係’無知藍絲豬’

exact7ly

我係tg 儲曬一堆gif
次次用都被人屌老母

應該係ken偷笑 c豬嬲到面紅

精神分裂

lm
靠cg嘅舊片過日子

改圖個啲小心啲

ken: 人地有話錯你咩

前言不對後語
對cg 真心失望
其實你係度斬腳趾避沙蟲係冇用
同埋一開波講話唔想比人改圖咪照直講囉
開頭仲扮係覺得對會員唔公平

抵賴觀眾 仲話自己對觀眾好好觀眾慘變condom

ken偷笑但係又要扮無笑

然後我就冇再用過

ken girl 又比c 豬家暴

仲有鄭友盛小朋友

好驚ken 會被家暴

係囉 咁快就出version 2.0
真係蠢到無人有

佢擺明見自己好似紅咗
咪扮錫身囉
之前冇錢買肉
邊度有話過人地改圖

明明自己都成日懶係自嘲咁
啲人本身係中意屍豬夠真
而家發現條肥婆咁虛偽
欺騙我感情囉

Cls 做咗新會員嘅就一定係笑佢嘅人？
咩理由嚟

俾人blacklist左啦

屌宜家一日3個post 一日quota都唔掂
btw幾時可以甩p牌

有聲有畫面

唔好挑戰C 豬既logic

訓先啦大家 bye biii

cgology

好似上線日數要過一年

bye biiiii

佢story好似仲閪啲添啲態度

喵

佢自己都對自己冇信心 唔覺有人會欣賞佢先會咁諗

公關野俾ken 搞會唔會好啲
想像到佢地兩個傾點拆個時
Cg 又嬲又無耐性去處理問題
睇左佢咁耐唔係唔撐佢
但佢明顯唔識處理呢啲野

其實好鍾意佢個byebiiiii

痴線架你哋推得咁快追唔切呀

仲話係做自己喎

記得㩒埋個啷啷

啲圖美化咗佢啦 佢執到

搞到我想改圖
聽日慢慢改

暫定措施

Ken今晚可能瞓唔着

屍豬連唯一賣點都冇埋
好心咪再拍片懶自嘲啦
係人都知屍豬格衰又小氣
一朝得志、語無倫次

bye biiiii 記得㩒噹噹啊

ken會選擇pass away

我呢就入加呢個系列既PO冇耐。以我所見, 呢度的確係有人去攞啲圖,啲片去改。琴日之前, 取笑之餘其實有唔少人都有講過, 提議過Follow, 課金, 而唔係純粹取笑為樂。
不過算啦, 2條友加埋有成8隻眼都睇唔到咁就真係有頭髮都冇辦法

真。攬炒

因為我唔鍾意食炸嘢 所以我覺得麻麻地
因為我好鍾意酸嘅嘢 所以我覺得好正呀

知道自己講野冇邏輯

大家記得俾正皮

擺明想睇cg柒

聽日諗諗改咩主題
電影海報好似有啲悶

但新版藉口都係語無倫次咁
好多改圖嘅原圖都係片就有 關likef咩事
不過咁 啲likef太過暴露佢啲閪格
同平時出片大反差就真嘅 破壞形象
但係佢明明sell真性情㗎喎 點駁好呢

仲要啲片越黎越短
下次可能得一分鐘

咁我咪有排

AV.........

我唔係好鍾意食甜野
跟住瘋狂食甜品
ummmm omg好好食呢個真係

多啦a夢

老實啦
都睇左佢幾年時間
佢格衰遮都遮唔住
係好彩遇到呀ken姐
好多時收一收把火聽下人地講野就易做好多
唔聽呀ken 都聽其它人啦

同King Kong同框

你講中曬 佢又嬲

仲要wide Shot

不了

嗯~呢個好味 唔係嗰種死甜味

等陣俾人話我地欺凌同誣蔑佢啦

其實佢d片越黎越短
Youtube 個algorithm好似係會冇推得咁密㗎喎 佢係咪又倒自己米

要洗眼

我地另類fans啲好心提醒同關心佢都覺得我地串緊佢啦

推咁快你哋係唔係痴線架

佢地用懶係正經控講嘢真係好難頂
之前反送中佢地出左個post兩個擺交叉手又係勁老尷

會話網絡欺凌佢

佢同維尼一樣係加速師黎架wor

佢地個channel 資訊性可信性愈來愈低
去旅行基本上唔會參考屍豬啲片
煮野食就更加唔會學佢
連食評都做到咁垃圾。。。
屍豬你真係要反省下

係 冇料扮四條

唔係唔支持佢地 但真係 我以為反國教

呢個真
原本冇咁癡線

大家嬲到癲咗

我覺得ken係知呢個定位
不過可以想睇屍豬仆街
唔知係咪準備分手

屍豬mon到，會唔會家暴

加重師就有份
總加重師

唔通真係跟佢食街邊老鼠肉串燒同埋超市便當咩

激嬲痴線fans可大可少

ken本人意願有幾可可以凌駕cg
最多只可以有事之後平淡呻下
仲要唔可以展露語氣
唔係cg又屌佢

話咁快又半個post

ken等緊cg pass away

全中！
加上你個名

對住c豬喎 我都揀pass away啦

呢度個個都係前fans
難聽啲講 cg係靠 sell重口 核突
因為普遍冇人會想睇一個肥女人嘅片
Cg成日自嘲 扮醜人 扮可愛
就係想多啲人留意
而家就連笑佢都唔得
點解以前啲人笑鳩佢
佢個陣又唔出聲？

阿ken呢排成日忍笑樣
好明顯係手足黎

咁先虛偽
之前唔紅時，人地點笑都得
又話做自己
先有fans欣賞嘛
而家一言堂，完全接受唔到人地改圖
講真，遲早收皮囉

一句到尾佢都係想講因為連登啲無聊人所以要hide晒啲likef

跟佢食足7日心齋橋
cg: 我覺得留係心齋橋冇問題喎

因為佢而家紅啦唔行醜人路線啦

拍好多深圳遊個時真係黃金時期
鳩下鳩下咁但又幾放鬆
Ken 第一次出鏡個輪都好好笑
而家成日夾硬笑自己再係咁爆粗
睇live 佢都唔係成日爆粗啦
我唔太欣賞呢啲所謂嘅做自己
不過而家仲頂得順
希望武漢肺炎之後佢地再去泰國台灣會自然返啲

變曬hater啦
Cg得償所願

一見到cg就諗起家屬圖唔笑都難

道地陰毛串燒 全港獨家

係咪想啲舊觀眾憎晒班連登仔就會幫佢地講說話

仲要成日講淫野
好不安 被性騷擾咁

仲要係10 baht咋

我見到你地話佢地張野餐相係拜山圖都笑到仆街

分分鐘啲忠粉都係睇人仆街最開心既心態去睇cg

其實有兩個方向解決
一係佢減肥、改下個西格
就唔使怕無形象比人笑
一係佢退出
低調咁偷偷地食肉過下半世
如果唔係youtube無佢立足嘅地方
佢近d片都係得嗰十幾二k就知啦

係唔係都講

C豬都係快啲quit咗個channel啦 佢做緊嘅任何野都係倒緊自己米

講得啱
加上其實一開始我地係討論佢閪格先
之後發展到改圖 笑佢 等等
講真佢唔係呢種閪格我地都唔會發展都呢個地步啦

啊ken開個新channel好過啦

其實一開始都覺得cg淨係做自己
純粹唔介意人地點睇
幾欣賞佢大情大聖
但係原來佢所謂做自己係建築係唔理人感受既情況下
本身已經外型唔討好 唔講身材同樣
起碼既整潔都無
仲要咁斤斤計較 當人地對你既好老馮
Cg如果你mon po希望你要明白無人有義務受你氣
再愛都會有耗盡既一日
你唔care觀眾無問題 最多咪真係摺埋個channel
但身邊既人挽留唔到到時喊都無用
你用channel留得住個人都留唔到個心

有排都去唔到旅行
屍豬應該好快收皮
再講，佢都27歲
過多兩年，分分鐘開始身體差
日日食咁多甜野

開likef喊住鬧你班仆街無聊人

佢正面回應呢個post
然後真人重演返啲改圖
我一定日日睇佢呢條片

一開頭仲希望佢之後會改善
睇嚟我地真係諗得太好

真係唔撚洗加密
希望佢早日認清事實

改下個格同表演風格都救9成啦

中學成日叫fd睇 真心鍾意睇佢

好期待likef啊
跟住啊ken:我覺得冇嘢啊 我唔識安慰人

真係江山易改本性難移

我唔覺得有問題

有ken 食佢啲脾氣
邊會改

人地有死忠就夠

cg:你梗係覺得冇問題啦 俾人話個個唔係你啊嘛
跟住啲觀眾就話 係囉啊ken多啲關心cg啦 女仔黎架

好肉酸啊

扮曬唔撚care到頭黎

講真 我只可以講係香港做youtuber 要拋頭露面
一定會有大把批評 可以好賤同好惡意
所以係冇得避
想少啲批評就唯有做好佢
呢度咁多人話你閪格 咁你係鏡頭收斂啲囉

成件事係好on9
明明扮小丑上位
紅咗就想扮女神
好心有自知之明啦
拿，我擺明因愛成恨㗎啦
之前都好中意屍豬肯自嘲
覺得肥婆都有性格好
點知都係一鳩樣

跟住hide撚晒啲片

(閪面)

想像到
Cg 個心態靠做kol 搵到食都算係奇跡黎

唔係喎, 呢度唔係有好撚多人都好想睇, 好有性趣架咩
利申: 我唔想睇

跟住下條片啲留言就會見到：支持你繼續做自己呀c豬 唔洗理人地點睇

其實舊po真係幾無聊 日日笑下輕鬆下
又係咁loop佢啲片 新會然湧入佢又有進帳
仲要不推文唔係要spread開去
連有時啲改圖都有加密
既然咁無聊cg真係唔好mon po就ok
反正去到佢地頭佢隨時快手bam到

依家就唔同喇 搞到有咗目標性
仲要狂推 一晚爆兩個po 又撞正weekend
所以你話關公幾重要呢

咁係因為未變heytus

香港以外都一樣架啦
想無人屌咪食老綜囉
走去做收銀都會俾人屌架啦

可愛過Cg好多

冇睇幾分鐘又推左一大堆好勁

Ken手足有痛腳
要幫佢還清兩萬蚊先得

由一開始大家仲苦口婆心 演變到依家

我不嬲唔會氹人

我曾經都幾中意佢
成日問人點解唔試下睇
個陣仲想叫多啲人睇
話撇除外貌因素其實都睇得過

改咗個解釋之後del story真係好撚柒
食少幾條腸仔搵個PR啦屌

食埋個pr

咁唔care又hide晒啲片

好喇 咁我地呢就岩岩坐低左喺呢間...

無likef都可以繼續cap圖
其實佢知唔知自己肥到360度都好樣衰
點cap都 cap到

應該話做全職youtuber 係咁㗎啦
食得咸魚抵得渴
人地俾view又一定要讚好咩
正反兩面聲音實有
講真，好來好去咪算囉
我地改圖都加密啦
乜都接受唔到真係唔岩做全職youtuber

鏡頭前收斂咗 谷住谷住之後就背後ban人 同del 片

成日懶勁咁 咪又係care

邊間超市收銀台夠闊畀佢企？

好想知個網嘅負責人係咪度

米芝連皮膚都白滑啲啦

仲肥過cg
點食得落呀Martin

仲要出黎解釋都柒下柒下咁
連登仔一定咬住佢唔放架啦

真係講得好啱

其實真係有好多係fans 包括我
之前仲真心建議 依家咁閪 不了
留俾馬丁班死忠啦

唔知佢係唔係都mon緊post呢

真啊 唔係我地專登cap得樣衰

係囉 一夜間變哂heytus

一定mon緊啦

仲有邊個youtuber好似c豬咁勁 一夜激增heytus

我講過exactly 一樣嘅說話！！

宜家食住花生等睇戲

其實睇佢地片都係想睇佢地劣食
絕對唔會拎佢哋啲片黎做參考

定係其實個網既負責人就係ken

唔知ken呢刻有乜感受

嬲到咇曬綠色jer喱

屌笑左

嬲到腎虧

ken騎術一直忍辱負重

可能突然資訊太多要時間整合 忙緊

推文呀記得

心諗 佢。。。騎乜有畫面添

騎術

騎cg

終於追完po

想知C豬今晚仲訓唔訓得著

你比人記左名呀

應該想殺死kenken

你已經比c豬監察住

你兩個都俾人記左名啊

big cg is watching you

一直好撚嬲
但阿ken成晚陰陰咀笑

佢真係無辜
做到隻狗咁仲要俾人笑佢扑cg
希望cg 明白好多野都唔係必然

屍豬: 點解個個淨係話我？明明你都係。。。。

Ken仲係側邊偷笑

Cg:明明你都有份分嘢食

其實點做到
真心想知

真係勁肚餓點算

一路望住電話又唔敢笑得太大聲

睇屍豬煮m到牛扒

變成cg

不要吃太多
不然會變CG哦

屍豬瞓到死豬咁
Ken應該放心笑既

屋企有冇一排蛋一包腸

笑到咬脷

間studio細到咁 ken做緊乜c豬一定知啦

拿拿拿，我啲圖係ig揾，冇係likef cap嫁

好有阻嚇作用

cg:你笑乜啊你都有份分嘢食架

可能ken去咗黃金海岸呢

佢由今日起多咗咁多heytus仲訓得著
我真係佩服佢

鐘意嘅野邊有得解釋
只能說辛苦呀ken

笑2聲又會死chur問你笑咩姐～～
唔講又會喊

send左比我個frd睇佢即刻放低左零食

每次見到大家半夜話肚餓就po呢張圖

同個男ex一齊笑

呢個時候都掉低c豬

冇
可以學佢地低溫氣炸嘢食3分鐘
凍冰冰照食

吓~幾時既事呀？
我知唔知架

ken會好冷淡咁講: chi lun sin，咁都喊
之後睇住電話陰陰咀笑

屌 諗到都想打巴佢

cg又panic attack啦

嗚嗚嗚嗚嗚

Cg我建議你pass away

同飲酒條片一樣咁講
個陣仲等我可憐c豬

然後扁嘴

Ken都等緊呢一日

要bb嗰張先得

你哋唔好咁痴線 三點了
追post追到癲

我仲記得你可憐c豬可憐到果陣冇一齊傾計

狂我之前睇完佢地條醉酒快問快答之後戥cg唔抵
嗰時睇完真心想佢好

我果陣都好sad
仲打咗好大篇文叫屍豬同ken分手
欺騙我感情

咁你都記得 諗返都覺得on9

係呀果陣得我地幾條友

遲早hide埋呢段片

我個陣都係
為佢傷心咗一兩日 唔想再笑佢啲片

我g唔g㗎～ 嗚嗚嗚

個張相太撚恐怖
避免發惡夢都係唔好睇咁多
咁多位bye biiiiii

Hide曬佢 唔爭在
佢都唔想俾連登仔笑佢

新入黎
屌 終於有同好
好撚憎個死肥婆但又想睇
次次出片都dislike
屌你老母咁撚肥 個性格又閪又爛口
個自稱攝影師仲要食自己d精又唔知gay定bi
真係好撚嘔心既couple

hide撚飽佢 最好hide埋自己

Byebiiiiii

我地都一樣比c豬欺騙感情

佢咁既身型，真係好似漆黑中嘅螢火蟲

幾時hide埋自己

歡迎加入一齊訴苦

我睇完都好sad
But no more!!

時間證明左我地有幾咁on9
狗都係改不了吃屎

其實佢乜都hide 算唔算係自己狙擊自己

Bi 得罪你咩

唔會再可憐你架啦c豬
所有野都係自己攞黎

好彩我果陣冇覺得佢慘

cg金句真係笑撚死
次次睇佢live都係食食食
食完正餐下一秒就call定甜品
但永遠都係扮問ken食唔食
好心佢收收皮啦屌

然後發現唔值得可憐

絲打心水好清

歡迎啊一齊追擊cg

咁鮮明 咁出眾

唔知點解覺得佢有今時今日都係佢自己攞嚟
淨係睇珍珠奶茶雪糕已經知佢平時點對ken

我都冇照恥笑 衰啲講句佢同ken而家咁都係cg一手造成

Gay同bi都冇問題喎

跟住又話唔肚餓但係望撚住ken個碗

佢哋近2-3年嘅相處真係好唔似情侶

無問題既
但吞自己精好撚嘔心

會唔會真係Ken講呀？！

拍片又好完美咩
其實好多圖都係ig cap
之後先睇片cap
勁少睇likef cap

有無片? 咩事咁出名

C豬咁夜唔訓係咪仲追緊post
快啲say個hi

唔知點解覺得ken玩緊暗黑兵法
加速屍豬收檔
有人改圖咪姐係keep關注度囉
想冇人改圖，一開始笠住個頭嘛
真係矛盾
明明靠改圖上位

我地的確係玩得好開心
同埋 唔係秒秒鐘都完美
但泰國午餐likef有成一半時間都係講緊屎尿m
呢d缺點冇得俾人無限放大啦

應該係話cup佢個波個啲圖？

你講緊珍珠奶茶雪糕？
係#1 台灣條likef度 4：13：00咁上下

你睇番#1

Cg都未聽過點出嚟行呀

Hi屍豬

佢經常覆啲話佢嘅留言開頭都一定係”Ken：”㗎啦 睇啲舊片都成日見到

Ken 神助攻

屌 攞Ken嚟做擋箭牌

又幾似屍豬風格
柒咗又可以賴Ken

加上佢牛𠵱唷衫同埋梅菜褲日日著住
睇到邊都係呢牛衫呢牛褲 點樣無限放大

醜人緊係要ken做

Ken躺着也中槍

佢夠膽以後唔好著呢套衫

阿ken平時likef根本所有野都冇所謂

擺佢上枱姐 ken image 好佢咁多叫做由ken把口講出嚟冇咁多人mean 9佢
如果真係cg講都唔會特登打 cg: 啦
此地無銀三百兩 心虛囉

叫人熄細聲d音樂又係叫ken去

我估係講緊露肚露股溝啲圖

dum曬個幾十牛依喲

可惜佢連1秒完美都冇

又射個波比呀Ken

Btw 明知自己有缺點唔改
仲想收埋呃觀眾
D肥婆好古惑

鬼叫佢唔著底褲咩

總之醜人就係ken做cg呢啲時候永遠鵪鶉咁

我地都唔想睇到

又唔bam人又咩類型嘅留言都會覆

真係好清楚Cg

我都覺 佢話我哋係另類fans
即係佢都覺得冇乜所謂
係cg最受歡迎

佢著底褲同帶bra咪冇事

福利

係囉
人哋幾大方
唔信Ken會提出del likef囉
肥婆講大話

佢幾時開likef
我撳左噹噹了

btw佢打左幅利

唔想睇啊

派你inbox問下佢

Ken係手足
明我地推post就越多人做會員
係屍豬先咁短視

明明前幾個post我地仲講緊一齊著依唷
Cg真係唔識撈

我係何寶榮叔叔 想問你幾時開likef
即刻俾人block

咪係 仲想自費去佢fansmeet

一定

屌完人發完脾氣
呀ken 唔屌返佢就話無鬧交

佢今鋪係送自己上路！好走

仲講左幾次唔好理我地就得
但係cg次次都忍唔到
Cg: 唔係呀 咁你明唔明我咩意思先？

係囉，我本身都諗住去
仲諗住課金請屍豬食肉

等我到時改呢個名入chatroom先

宜家慳番

俾人話個個唔係你啊嘛

第一時間block9你

宜家希望牛死人依唷唔再出 冇哂佢size

Ken 咁高EQ擺到明就係從Cg身上訓練出嚟
對住所謂heytus 都沉得住氣
相反 cg 一直得寸進尺 今舖冇人救到你

忠粉都冇我地咁神心
睇一次likef，都背撚哂佢地啲對白
屍豬今舖真係倒米

上亞馬遜買曬佢
Strong hold

下次集體改連登名

cg:ken你出句聲啦
ken: (唔出聲）

咁無理由你地買曬我又唔...

相較之下ken eq真心高

睇完珍奶雪糕條片
我屌你老母你唔食咪撚買
買完一路食一路好難食
我一句好食你一句難食
比著係我條女屌撚柒鳩左你好撚耐
句句頂撚住曬
唔知係呀KEN M底定當肥豬你生財工具
比我真係對5分鐘都頂唔順

鬥快買

屍豬: 咁無理由你食咁貴而我又唔。。。。
呢句係精華

正常人一早飛咗cg
或者可以咁講
正常人一開始就唔會揀cg

Ken: 唉也 唔好理佢地咪得囉 都冇野要講
（之後繼續讀其他留言）

好難買啊呢個 超難買啊 好難買啊 你試下啦 試下啦 我叫你試下啊

(繼續讀另類fans留言)

然後激死c豬

：下 我覺得冇乜野喎

我諗平時食野洗費 有7-8成係死肥豬食既
DLLM一條雪條係到嘈撚巴閉
有咁既心態 依條女心態真係唔要得

咁冇理由你唔出聲 我又....

cg mon po mon到呢個位一定鬧爆ken
:你睇下 就係你平時唔出聲 先俾d無聊人放大哂d嘢嚟講

之前cg上一秒話要ignore啲無謂人既留言
下一秒呀ken即刻讀 之後又被cg話

廿蚊咁貴 認真咩

廿蚊喎

Ken : 你上次食既雪條都40蚊喎

40蚊台幣呀

推得咁快 追唔切

Ken: 但係你買左兩條喎

cg: 係台幣呀！

一邊睇一邊笑
我地煲到背哂對白

10蚊港幣咋

接龍

果part我睇左5次

我冇嘢做就睇

你呢個係一個廿蚊呀

(買完)
如果係咁既話我想影幅相先

我睇咗一次
但笑到仆街
太深印象
我諗緊屍豬果20蚊雞係咪同我唔同時空

咁無理由你食咁貴而我又唔。。。。

使唔使當佢生財咁折墜
呀ken 而家單飛搵返個男ex 出黎拍片
我覺得效果都唔會差得去邊

咁我想出po
ig出個po

你可唔可以咬一啖跟住影

原來又吹到32頁
又爆post

:呀ken你咬啖先
(Ken唔咬)
:咁係咪我可以咬你果個呀

Ken: 下 咁又要再出過呀...

係好癲

ken: 好煩呀 咁你想點呀

ken: 好煩呀下次再買過啦
cg: 唔買呀 廿蚊

未咁快呀 中間仲有cg鳩叫
Cg: 呀～丫丫～呀～～～

Cg快啲開likef我已經準備好

我而家又要直播又要影相又要我咬

Ken: 咁你想點呀 又要直播又要影相又要咬

係咪先

20蚊一條珍奶雪條wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

Ken: 咁宜家食得未？
cg: 你一直都食得咖 頭先叫你咬一啖
ken: 唔想影囉 我邊有手呀又要拍嘢又剩
cg: 唔想影咪唔影囉 我都唔想影呀 (推開鏡頭)

咁你個個先係珍珠奶茶啊嘛

背曬

係

仲要講句 揸實

Ken: 咁即係影唔影呀宜家 唔影喇？
Cg: 點影呀？ 都開左啦

Cg: 嘩好甜呀我呢個 好難食囉 完全唔值廿蚊港紙

越來越少heytus heytus訓哂教

其實係咪就係見雪糕片咁強勁先開始淆
又文字版又日經又多過一個人有back up

Ken:咁我食得未
Cg:你不嬲都食得架啦 啱啱咪叫你食一啖再俾我影相囉

咁淨係hide雪糕片好過啦可能仲冇咁大反應

heytus開始眼訓

Ken: 我唔想呀...
Cg: 咁咪算囉 唔想咪唔好影

四十蚊台幣呀！

我都開始眼訓
訓先 希望聽日起身唔好咁快爆po
爆左記得要搵人開番
Byebiiiiii

byebiii我都好眼訓啦

推鏡頭嗰下仲要伏一聲勁大聲
之後見到一臉無奈食雪糕嘅ken

係 之前佢點呀ken去煮野食
Ken問洗唔洗（落水煮*）*實際唔記得左係咩
Cg話唔洗啦 之後有觀眾留言話要落水架
佢就吊呀ken 喂要落水囉落左水先xxxx架嘛 勁狗

難食.jpg 邊位巴打補圖

好想睇多次278事件個likef

有幸個時有睇到咁經典嘅場面 我諗個cg個時西過廿蚊雪條單嘢好多 雖然佢戴咗口罩 但由佢隻眼都睇得出佢閪晒面 之後仲要扮冇嘢邊有閪面

我都好想睇

I am who i am

我嗰陣睇咗少少覺得悶就走左 咁就miss咗278事件

其實語氣同雪條差唔多
都係係咁講278喎 你真係要食？278喎？唉 比你決定啦
明明自己心底都唔想食又要假民主咁比呀ken揀
之後呀ken話想食 cg又再loop 278喎 你真係要食？

佢要做自己啊 自己覺得舒服就得
佢仲話如果介意人哋嘅睇法嘅話佢一早就改咗

擺到明知道之前啲likef有幾閪
唔撚比你地重溫
淨係睇片好啦 睇片睇唔出咁閪嘛
唔通啲片留低 likef刪埋就會無改圖咩

條友真係好撚實際

唉我都係
其實好矛盾
見到佢個閪面又會有少少燥
但好鬼過癮

C豬真係好撚閪
成世唔好開likef啦

好彩睇咗
經典
閪到一個點

應該唔會係舊會員提出 而係cg自己意思
想當年做會員邊有諗公唔公平
見到慢慢多人做會員不知幾登佢開心
想佢個channel唔洗咁緊絀

我終於追曬啲po
上面有人po呢張cap圖 但我懶得揾返qoute出來
c豬話唔係會員但同平時一樣 咁即係會有少部份嘅likef留底可以睇啦 但而家冇曬喎 點撚樣同平時一樣啊
想係咁播佢啲likef做背景聲聽都唔得

你地真係好叻
我幾日冇追 post5變post16
完全迫到cg埋牆 明明以前佢比人笑佢都會岀聲 而家講中佢啲閪性格即刻唔識駁

佢地個channel其一中個特色就係有一班又要屌又要睇既觀眾/fans
宜家既佢地又唔接受意見又要死撐
個channel愈做愈差

C豬一係你以後唔好開likef

我呢2日終於追得曬post
推得好快

起身推吓先

張野餐拜山圖真係好撚震撼
未見過有人野餐食燒味 呢班到底係乜撚野人黎

唔知今晚有冇likef呢

有三隻暴龍

好驚第時連台灣likef 都冇得睇番

cg呢d把口話黃，但有權喺手就變獨裁者
block人，del留言，hide likef乜都齊
有佢講冇人講

黃？佢條底褲就黃喇
仲用緊支那寶收課金呀佢

但佢本身唔著底褲

可能佢顛到mark埋你個會員no.
人地好小氣架

有部分黃嘅都好閪
唔好話黃就免死金牌
好多做野手法同藍屍冇分別

你地真心癲 又咁快推爆個post

訓醒推一推

C豬 知你有mon post
就算你起likef扮到冇野、扮見唔到都好
你會員嗰到del likef已證明你一樣咁閪

佢最興扮到唔care,但其實好care

洗唔洗推得咁快

屌 野餐果度啲留言笑到我仆街

改名啊

性格差到 明明佢自己先係港女脾氣臭

有冇人覺得個lin娜仲恐怖過屍豬

有
化晒妝個樣都係

睇樣都睇得出佢啲閪格

你哋班無謂人真係痴線 一晚就爆post
拜山圖真係笑死 好想key埋之前隻火雞落去

佢個樣好撚似依個

你地唔使瞓架我琴日太攰，完全加入唔到戰團傾

同c豬一樣閪先做到朋友

就黎24小時on call 呢到

on cg 36小時

相由心生

仲要同cg一樣肥

佢過cg好多之前仲話去食打邊爐放題，唔知又冇嚇親餐廳

己經搞到越黎越多人有留意呢個PＯＳＴ
再加埋佢依家嬲到PRIVATE 曬D 舊LIKEF
大把新JOIN既人反佢
希望可以睇到呢條肥西仆街

輕輕一推

眼訓

佢自己玩死自己

每個post佢都有mon

極似啲3、40歲冇人要嘅中女
起office恰鳩其他靚過佢瘦過佢嘅女人

肥芝

一個肥芝年輕版 一個肥芝中女版

各位！ 我已經成功退款！！！ $25喎

ken:使唔使食到高潮眼呀

25蚊港幣喎！你真係要退咩？好貴囉 25蚊港幣喎？

嗱 上個post我出左教學嫁 我個會員資格就冇左啦

Ken girl 最近follow咗hehe secret

kenken

個樣好似成世未食過咁

um.....真係好道地，好好食 係我細個既回憶

ummm omggggg 好好味啊

快啲脫離屍豬

支持啊ken快啲飛左cg

勇敢的

say byebiii to cg

到時cg又開likef話自己panic attack 訓唔到

叫佢咪誇張啦講嘢咁撚誇都唔知為咩

Ken girl你開新channel 我地實做會員

同ex一齊

搏啊ken關心佢囉點知啊ken完全唔諗住理佢

啱啱睇到kiki and may條新片，人地真係順眼好多

同男ex一齊拍片

呀ken話自己唔識關心人

cg又失策

會唔會係第一個男同性戀channel?

唔好再將屍豬同kikimay 比喇
根本無得比

支持支持可以吸引到更加多唔同既人去睇架kenken

一個西肥婆
一個對觀眾好又有禮貌
傻仔都識揀

抵佢屙綠色jer喱 當係微波爐咁用
仲要明知凍都照擺入口

Ken 認真對待自己性取向
唔好迫自己繼續對住個肥婆

咁又係，咁樣侮辱左kiki and may

我諗緊都唔明點屙到綠色啫喱佢個膽異於常人

有聲架 好嘈

期待佢channel 摺埋既一日 既然佢宜家都做到咁盡

食得快屙得快 膽汁都未分解得切啲脂肪就已經要屙

啲人咩事 明明乜都唔知就話我哋？

我地係好傻好天真既無聊人

屙30個鐘 虛脫啦 佢第二日仲可以聲大大去飲茶食勁多野

下，佢真係屙綠色野㗎

學熊仔頭咁笠住自己囉 不過有咩可以遮得哂cg

正常人屙5個鐘都會叫白車入醫院
佢係咪唔識睇時間 屙30分鐘當30個鐘咋
仲有 我唔信佢會凌空企到30個鐘

係10baht咋 2個半港幣咋 omg ummmm好地道好好味呀

驚啊ken以後都起唔到機
ken gay又有咩好怕wor 你估係以前咩 勇敢認真咁去面對自己性取向 會有更加多人支持你架

果邊不嬲多打手
來來去去咪又係果幾個point
已經時不時爆係啲二、三線youtuber上去踩人
果個post大把pr同聲同氣
睇睇下我都冇追

佢自己話屙綠色jer喱 同好似屙到腎虧
信不信由你

痴線西道德撚 係啊佢黃到金啊 但係黃都唔代表要包容曬佢啲閪格同水鳩觀眾囉

人品唔好幾黃都冇用

雖然我冇追開佢哋post
但佢哋又咪係笑鳩kol
笑鳩𠹺人哋D子女 做乜冇啦啦良心發現呀
你哋班人又咪係之前笑過cg 偽善到
我哋追擊佢係因為佢性格西呀

痴線西不嬲都雙重標準架yepi夠黃啦咪又追擊佢睇下cg自己做左啲咩先啦

天下烏鴉一樣黑 乜而家良心發現就可以令自己冇咁黑咩我地一開始有冇話要追擊cg追擊到佢收皮啊

cg YouTube出公告自爆有mon po

佢哋好鍾意笑人地D仔女

痴線西經po:笑鳩崠個女

小朋友真係無辜，覺得冇必要笑人個女

我見佢淨係冇理話要退$果個comment

笑小朋友真係好無謂

算唔算違反商品說明條例

痴線西又小氣啦

笠住食唔到野

屍豬驚死蝕底
笠住個頭、睇唔到ken有冇偷食外賣

原來佢仲有第二個channel

五十步笑百步
佢地班人小圈子到爆

對人唔對事唔好叫痴線西叫道德西啦

哇真係退到款

淨係可以講崠 蝦蝦 虰虰 屎盤 講其他人就話無興趣

之前喺痴線西個po講屍豬佔咗好多位又話冇興趣
依家我地咪另外開個po 專講屍豬囉
咁都要理

都唔知係pr手段來
講足幾廿個post，淨係講呢幾個
明明呢幾條友都沉沉地
紅果啲又唔講
我都好耐冇睇果邊痴線西
神神化化
如果唔係pr，果邊真心脫哂節
來來去去講呢幾個沉到仆街既

咪就係囉

其實改圖都係個幾個人
係癡線西post改圖就係高汁
（鄭友盛小朋友改山區兒童相）
係呢到就係低汁

如果linna拍片 會唔會爆過cg

屌，好撚好笑

我地鬧佢閪呀 10baht串燒 日日心齋橋 佢屌ken屌觀眾果d 係咪睇唔到
唔通黃到金就要接受佢屌ken屌觀眾呀

Yaki 起蘋果賣廣告添
都係黃
但佢地都笑人整容整到佛地魔咁

屌想睇

典型港女閪格
明明嬲緊但就話自己冇嬲
明明想食但就話冇所謂 你揀都得

諗起之前啲人屌啲人開post笑mmm
明明大家都一致認為自己鐘意笑人 吹咩
但今次又自打嘴巴

仲要扮民主唔啱自己心意就話 下 認真咩 係咪先 係咪先

係wo 我都成功refund 到喇 c豬冇得拎d 錢買10baht串燒喇

五十步笑百步

我都成功咗
留返25元買珍珠奶茶雪條歎下

咁就冇左幾十串串燒

下個po 有無人可以幫手加埋退款教學係#1

我唔識搞

其實退錢係咪要c豬approve

cg見到又要喊啦 快啲開likef公審ken啦

好貴喎 你真係要試？

幾時既事㗎？嗚嗚嗚

其實性質一樣真心
啲狙擊post全部有入
個個post都會笑下其他野
同改下圖咁
改屎盤同崠七就高汁啲
但屍豬就低汁

嗰次勁撚on9

邊個可以幫手開下一個post呀

我仲未過一日開唔到

佢哋個標準就係只要係黃就要盲撐 唔理cg實際有幾西
我諗佢哋根本冇追過咁多post 就話我哋網絡欺凌人哋
佢哋咪又係日撚日欺凌人哋 仲狂笑埋人哋啲仔女 好撚雙標

然後ken又係隔離食嘢 :哦 我唔識安慰人

再補刀: chi lun sin，咁都喊

同埋可能根本佢地平時冇睇開likef
淨係睇片 覺得c豬份人冇嘢 覺得我地點解要笑佢
屌佢likef同片係兩個人嚟咖喎

係，嗰陣追mmm post真係勁撚好笑
但呢排嗰個post少咗人
我都少咗睇
而家呢個post正啲

照佢地把尺，咁蝗叮 yaki 佢地唔應該繼續狙擊

佢地仲會計埋人地幾月冇再出文宣
咁c豬佢反送中初期活躍
之後起likef話 自己係藍屍 我最撚無知
亦都冇再出文宣
反而蝗叮同yapi 依家仲會出下文宣

咪就係 睇到眼火爆

我地做埋會員就知我地係忠粉

因為cg唔係咩kol 所以就唔可以係痴線西討論
但最好笑係痴線西企係道德高地話我哋呢邊 今天的痴線西打倒昨天的痴線西

佢地會嗌交
相反依度好和諧好多歡樂

由得你自己pass away

話人欺凌
屌我之前打手黎嫁
成日護貓嫁

咪係～～本來心甘情願比25蚊睇佢d likef 但點知佢咁對我地

catgirl直播推爆討論區(17) CG快回水苦主大聯盟

開定新po 整合埋退款教學啦

呢度既大家都warm得黎又抵死

愛之深責之切

攬住一齊落地獄

我地好撚和諧
嗰邊成日嘈交
追到唔想睇

個兩件係痴線西屌我改圖嘅會員
勁少見佢地囉
又想借痴線西把口收呢到皮
佢地好高汁呀

catgirl直播推爆討論區(17) CG快回水苦主大聯盟

計人哋幾時冇出文宣真心小學雞 一大日子冇出就當人哋係偽黃 係香港做kol真心攰
之前馬田俾班連登仔追擊話佢唔係黃 其實根本冇必要要人哋一定要表態/出story之類 但佢哋就覺得一日唔出就係偽黃

之前我地第一個post前起痴線西傾likef
比佢地講話唔好起到傾c豬
之後咪有絲打開post專門傾c豬likef
點知又屌鳩我地笑c豬

個陣又唔屌鳩我哋嘅 而家先屌 但明明自己都做梗一模一樣嘅嘢

係 我愛大家
仲要大家係一齊由忠粉秒變heytus